Veel beter," zei Jerry, niet anders dan een weigerachtige getuige bij het bedrijf in kwestie, "dan zal ik als een eerlijk koopman, wil weten de Bailey."
"zeer goed.
Zoek de deur waar de getuigen wel in, en laat de deur-keeper deze Mr. vrachtwagen.
Hij zal dan samen met u."
"In de hof, sir?"
